呢幅prewedding要收幾錢？

究竟對新人要收返個攝影師幾多錢？

對新人咁似key上去

2個鐘佢分分鐘收3-4000 連執相

點解影到咁唔似人.. 對新人好似啲3d 繪圖畫出嚟咁

想請教影light painting 點先影唔到人影？

原來條仔腳都冇埋

交相比客果陣係咪都有個公司水印係度

其實我係真心一問

又唔見不蛇出相

應該問輕輕鬆鬆影兩個鍾,有咩質素可言?
咁無質素又值幾錢呢?

利申:影完無幾耐,一日踩12小時覺得辛苦但係值得

講左啦，嘆住冷氣影

依家揀prewedding都唔敢揀啲柒姑碌page
平嘅真係唔敢試

你覺得呢間會平？

個L 字做乜鳩

如果睇到呢幅相過萬蚊都幫襯
對新人真係唔好結好過，生個小朋友出嚟肯定蠢到仆街

你地都係鐘意睇我笑人

呢啲唔知會收幾錢呢